%!TEX root =  tfg.tex
\chapter{Marco teórico}

\begin{quotation}[Novelist]{Ernest Hemingway (1899--1961)}
The good parts of a book may be only something a writer is lucky enough to overhear or it may be the wreck of his whole damn life -- and one is as good as the other.
\end{quotation}

\begin{abstract}
En este capítulo se detallan las motivaciones por las que se decidió desarrollar la aplicación en esta plataforma, y un pequeño estudio de cuáles eran las opciones para el desarrollo de un software destinado a los bla bla bla
\end{abstract}

\section{Principales algoritmos de deep learning}

\section{Redes neuronales}

\section{Red convolucional}